{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158211?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 평화누리캠핑장"
    },
    "text": "こんにちは。漣川平和ヌリキャンプ場です。 クラブレスピアで漣川支店を新たにオープンしました。 子供のためのアミューズメント施設と大人のためのグランピング場で、24日からベータオープン予定です。 お知らせは22時以降のチェックインは不可であり、レイト入室による払い戻しはできません。 当日予約、当日ご利用のお客様は必ず利用可能をご確認の上、ご予約を進めてください。 冬季の案内事項で、11月中旬から3月初めまで凍結を懸念した場合、キャラバン内の水供給が中断されます。 凍結による払い戻しはできません。 客室利用の注意事項であり、基準人数以外に1人追加する場合、25,000ウォン(事前決済の場合、15,000ウォン)です。 各客室ごとに定められた最大収容人数の超過は禁止し、事前に予約した人数と異なる場合、払い戻しなしで強制退室措置します。 個人火器(バーベキューグリル、火鉢台、ガスバーナー、電熱器など)の持ち込み禁止です。 客室は当日先着順ではなく、ランダム割り当てです。 駐車は1台まで可能で、追加車両1台当たり10,000ウォンの追加料金が発生/当日現地にて決済されます。 ペットをはじめとするペットの同伴出入りは絶対禁止です。 同伴入室は払い戻しなしで退室措置が可能であり、保護者同伴のない未成年者だけの入室はいかなる場合にも不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌリキャンプ場はいつオープンしますか？",
            "answer": "ヌリキャンプ場は24日からベータオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯に制限はありますか？",
            "answer": "お知らせでは22時以降のチェックインは不可とされています。"
        },
        {
            "question": "レイト入室による払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "レイト入室による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約、当日ご利用のお客様は必ず利用可能をご確認の上、ご予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "冬季の場合、キャラバン内の水供給についてどのような注意がありますか？",
            "answer": "冬季の案内事項で、11月中旬から3月初めまで凍結を懸念した場合、キャラバン内の水供給が中断されます。凍結による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やすことは可能ですか？",
            "answer": "客室利用の注意事項であり、基準人数以外に1人追加する場合、25,000ウォン(事前決済の場合、15,000ウォン)です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに定められた最大収容人数を超えることはできますか？",
            "answer": "各客室ごとに定められた最大収容人数の超過は禁止し、事前に予約した人数と異なる場合、払い戻しなしで強制退室措置します。"
        },
        {
            "question": "個人火器の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人火器(バーベキューグリル、火鉢台、ガスバーナー、電熱器など)の持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はありますか？",
            "answer": "客室は当日先着順ではなく、ランダム割り当てです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1台まで可能で、追加車両1台当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入ることは可能ですか？",
            "answer": "ペットをはじめとするペットの同伴出入りは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者だけでの入室は可能ですか？",
            "answer": "同伴入室は払い戻しなしで退室措置が可能であり、保護者同伴のない未成年者だけの入室はいかなる場合にも不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 536
    }
}